「突發」中環應該又入一球

2救護車，六個救護員全套PPE

屌你老母閪

屌

goal

攬炒

Push

董太

講個笑話 可防可控

圖入面4個路人冇一個帶口罩

Gooooooooooooooooooal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

HkGG

中環邊到

街坊見到咁都冇口罩先驚人

屌呀

屌屌

精彩

屌咩

而家出街仲唔戴罩係咩心態

香港人幾時先肯戴口罩

政府究竟想點
啲醫護人員好危險

VAR緊

七婆正苦話:末死人呀！冇事呀！

香港3：2澳門

弱智港豬樣
物競天擇

A169救護車
係私家醫生診所出黎
一個媽帶住一個細路仔
Fact checked from my mum
A481 上左一對夫婦
Source from 哨channel

我都喺現場 好撚大陣仗

啱啱喺中環見到大把人咳，我即刻帶返口罩

中環加一分

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

屌，which building

話爆就爆

守得幾穩

見到人咳先戴就太遲了

澳門政府都呼籲全澳市民戴口罩

咁香港呢？

爆得咁撚快

香港個官話有健康需要既市民可以戴口罩

其實今次真係可以等收皮，一定會越爆越多
快撚d停學停工停市啦屌你老母

全部支那狗，我有一刻想郁鳩佢

可控

中環？
和你罷o者

完了吧？

香港好似冇講過要戴

其實咁多post 話冇人帶口罩
知唔知出面其實已經好難買到口罩
仲要好多藥房都賣緊防塵防花粉

快過當年沙士 但係大家仲係新年氣氛入面

中環一爆玩撚完了 迫到咁

香港應該大炒澳門

可能人地支持禁蒙面法呢

武漢肺炎：港人自救措施

輕鬆反cup

大家要知道 依家新年初一都未到 已經爆發緊

Gel

下世小心啲

畢打皇中交界

好多人仲覺未大爆發唔洗緊張
佢地永遠覺得大爆發先要戴，而且自己一定唔會係大爆發入面嘅人，唔會知咩叫預防措施，班仆街早死早著

香港？上訴緊蒙面法，唔俾你帶呀。

咪反手

禁蒙面法先 之後先23條

香港人

圖中都仲係唔帶口罩

攬炒

屌你老母 打靶政府仲放班賤畜落黎

唉 唔好再送命啦

驚就唔好出街

班路人點解仲可以冇口罩？？？？

ggwp

郭台銘話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

想攬炒

仲要咳住咁講

想香港人死

香港 香港人 政治
一次過解決晒三個中國問題

禁蒙面法！

港浮？

去警署

果度好多醫生樓

natural selection

大鑊

甴近平

GOAL!!!

Landmark?

有兩單懷疑肺炎個案同渣打有關

28 days later

好特出好英勇，仲要隔離就白車+董太

相入面仲係有啲傻閪唔戴口罩！

我當時見到都笑話
可射可傳

我收到既消息係中建希瑪眼科一家4口
個老母係咁咳

仆街 係中環附近番工

香港仲想禁緊蒙面法

係正呢座野開工 感謝黨

失業率gogogo

升升升升

細佬聽有記者行家講話廣華隔離病房都收左人
戴定頭盔先，真唔真唔知呀下

想失業定失命

條友行到咁近影 痴撚線

咁大件事
點解冇防暴狗出黎幫手？

你慢左，戴罩係保護自己

嗨 師兄

真係諷刺 鏡頭下既路人 無一個帶口罩

有病去特首辦政府總部軍營警署啦屌

中環都有就等仆街都得咁撚多人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

戴口罩呀

有tg谷友講佢成家去過大館打卡？

過年後大爆發
終於可以罷工了

做乜唔岀防暴 非法集結喎 驚傳染？

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選